今日曱甴風向：理大極危急 手足到未 唔夠糧

唔啱聽都要講 大家唔好急住送頭！！！

果啲咩糧食只能頂到2點擺明流到仆街 點撚樣計到2點咁精確呀，只係想引起你嘅情緒不顧一切咁去送頭

依家曱甴已封鎖晒poly扮想攻入去，唔夠人反包唔到 不如諗下點開花/ 傾個時間先

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

理大入面既手足千其唔好諗埋一邊撐住

我都唔撚明點解係2點

記者越來越少, 走左入唔返

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

少補充：
隔離post有人話斷煤氣斷電
煮唔到野食
求fc

推

計到兩點咁精準真係好怪，同埋入面糧食應該好多

唔食野幾日都無問題
仲有大把乾糧

入面係唔係無晒記者同FA? 深夜打後就再無人影入面個情況..
最後見係有記者以身試法出Y出口之後被拉
同埋個方法我認為一定要以人道入手...係和談同強攻情況下班狗都唔妥協...就要打悲情牌,出面消息又講到有人昏迷,有人碎菠羅蓋,有人眼中槍呢D咁既受傷情況點解唔影完發怖出黎,當救護車入唔到去救人如果呢D情況有相有片比各界睇就可以去比壓力政府同班狗...人道危機黎
全部都係文字訊息係無用嫁,唔夠震撼力同說服力呀手足....入面情況一定要影特別係傷者呀咁我地先可以救到入面手足

消息不斷有出黎,但有D諗落無道理就糧食同水唔夠只頂到2點...諗真D無咩可能
最緊要係受傷情況呀

健身室、體育館附近有飲水機

推，唔好自亂陣腳。

今日好關鍵。今晚至明早，就係人權法通過。依家冚世界焦點睇住香港，而隻四十大盜又準備ＣＡＰ水上市，如果出現人道災難，中蟈ＣＡＰ水大計一定仆街。

問題係手足要忍要捱

用腦諗下啦，啲狗點會圍到星期日，唔駛區選咩。根本優勢係我地度，大家冷靜啲分析下！唔好急，唔好亂！